---
title: Artisanat magique
titleEN: Magical Crafting
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX DONS

#Featskill: compétence à laquelle un don est liée
#           (rien) si général ou utilisable avec toutes compétences
featskill: Artisanat

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - général
  - compétence
prerequisites: Expert en Artisanat
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous pouvez Fabriquer des objets magiques."
---

Vous pouvez utiliser l'activité de Fabrication pour créer des objets magiques, pas seulement des objets normaux. De nombreux objets magiques possèdent des conditions de fabrication spécifiques, comme par exemple l'accès à certains sorts.

Quand vous choisissez ce don, vous apprenez les formules de 4 objets magiques communs de niveau 2 ou moins.